美國6月二手樓銷售升幅刷新紀錄但仍遜預期

美國6月二手樓銷售升幅刷新紀錄但仍遜預期
2020-07-22 HKT 22:14

"美國6月二手房屋銷售上升20.7%，以年率計達到472萬間，結束連續3個月下跌，創有紀錄以來最大升幅，但仍少過市場預期。"

"美國上月二手房屋銷售按年下跌11.3%，二手房屋價格中位數升至29.53萬美元新高，按年上升3.5%。 "